如果聽日林鄭下台...

絕不妥協！
就算加多樣獨立調查委員會，唔講獨立性成疑，查都要查一大輪，之後嘅訴求又可以hea過。

冇真普選，林鄭做，張建宗做，邊撚個做都一撚樣！

堅持五大訴求！

好多人都唔夠堅持五大訴求，甚至噏唔出係乜。有見及此，小弟整左個六字版本，希望易記易上口，嗌出嚟亦都有氣勢啲：

1. 完全撤回修例
2. 收回暴動定性
3. 撤銷義士控罪
4. 獨立調查警隊
5. 實行雙真普選

［推上熱門］推翻暴政就係需要不斷地進化

幫手推小弟感激不盡🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

我要雙普選

推